正式宣佈 商場大合唱係和你shop進化版

乜架生都唔洗帶，blackbloc乜乜柒柒都唔洗，帶個人去唱5分鐘等狗入嚟就收工

喺商業活動慢慢恢復之際，黑警又主動幫手攬炒

太古城已lockdown

推

push

正解

藍財團商場優先舉行演唱會

正 全人類都帶曬口罩 拉鳩曬商場入面既人囉

手足咁耐無大型活動，一定湧躍參與

好快就會演化

popo直接管制 商場保安

incharge 商場，驅趕出場

再係場外行動之類

商場地點最好駁地鐵站

真 唱多幾十次，撚到啲狗唔入嚟裝修師傅就可以歸隊

仲要將經濟衰退責任推落啲狗度，配合埋五一黃金週香港人出嚟振興經濟

到時又出蒙面法
全世界唔准戴口罩

街坊裝，乜玩具、綠卡乜都唔帶

兩個字 快閃

和你Shop
Sell Hong Kong

商場無非法集結㗎，和你shop 係無破綻

手足好波
最緊要人無事

公同字都要死, 點揀

唱歌叫口號唔裝修，D狗入到黎除左罰2000乜都做唔到
商場就多得班狗唔少

商場唱歌仔便服先夠屈

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

和你Shop

d狗唔入黎周圍貼下文宣都夠玩

然後又多幾個popo中招

貼文宣

Push

五一黃金週
唱歌
救經濟
保就業

都要對面啲狗真係咁撚笨柒中計先得㗎

抗疫+蒙面法
聽倒都想笑

宣佈閂門啦太古城

有狗 裝修師傅又卸Gear休息下

推
支持手足一切行動

公我贏字你輸

Pin this

其實有冇可以和你sing再進化
唔洗一定企定定叫口號
一路係商場9行 一路叫
成個商場都經過都有人叫
佢又話唔到你限聚令

和你唱唔係不嬲咁玩架咩

Sell Hong Kong 主要商場：

沙田 新城市廣場
旺角 新世紀廣場
尖沙咀 新太陽廣場
觀塘 APM
元朗 形點
上水 上水廣場
葵芳 新都會廣場
大埔 大埔超級城
將軍澳 東港城
屯門 V City
荃灣 荃灣廣場

4人1組
遠離他人，提防黑警加插人

全港巡迴演唱會！

tui

推呢個
五一黃金週

好似幾好玩

一齊和你唱啊

下個weekend

Nice

玻璃都唔洗爆，商場就可以唔洗做生意
Cp值高

大師兄返嚟啦

push 係
咩都唔洗帶
個人到就得

支持

PUSH

想去sell HK商場行街

有限聚令 要小心班狗將三唔識七既人聚埋一齊
扮港豬行街就岩

每個禮拜揀藍商場黎唱

咩都唔帶, 淨係帶把口

會先封連接地鐵站出入口通道

整定路線圖，封一個馬上去另一個，18區攬炒

反正去親咩場都入得黎
藍定中立都冇分別
咁搞搞藍有用d

唔係無成本，成本係$2000

不過商家就無左一日生意

入去9叫，封場
轉場

啱

正視聽，係黑狗破壞香港經濟

應該去超市門口唱，口渴就入去買支飲品

咁唔好揀太古啦，揀海港城嗰啲奶共商場

無限loop

太古城管理公司一手搞成禁

與人無尤

正 賤畜所到之處 門堪羅雀 攬炒

反反覆覆
遊擊戰真諦

以前都有人講過就咁聚埋唱歌就得
唔洗shop

搜左身先俾人入商場行街咪唔驚lo
最緊要搜埋阿婆條底褲有冇收埋港獨旗

都好wo
快閃合唱

gchi
安全、有效、可靠

我想去新城市行吓街

小心被警恐屈限聚令就真
不過唔交錢都吹你唔脹

聽講shk商場好好行

中庭又大，唱歌迴音效果好好

好想行街

ching好似搞錯左野

無人係來集結架喎，我地純粹來shopping ja

多謝各位手足

有得諗
其實即係一路行街一路唱歌

移動版和你sing

裝傷都可以比商場claim 保險
而家咁就明蝕

幾時會去九龍塘唱歌

洗乜煩
上網開個post有用過999

大家差啲唔記得，我地不嬲都係想攬炒攪到大家冇生意
中國武漢肺炎爆發之前，
一直都係有狗就走人，大家唔使 shopping 為目標，
個武肺攪左咁耐差啲唔記得，
下次係邊個商場

以狗性黎講冇乜機會唔黎，
佢地以為自己好威威，
其實幫手攬炒緊都未知，
下次可以去啲藍啲嘅商場攪

好掛住新城市演唱會

推
裝飾師傅忍下手

冇又一城份？

香港黑警將責任歸咎於市民和平表達意見 是極不負責任且翻舊賬的行為
予以強烈譴責

商場裝修其實預約拘捕，周圍都係cam, 街鋪裝修多人+blackbloc嘅話就大成本效益

支持手足 一定湧躍參與

黨鐵旗下優先

推 開花

大型演唱會

啱喇

成就破解了

真 唔好blackbloc

前提係唔可以帶架生，帶架生就等gg

pish

勞役黑警中武漢肺炎！
有無違泊？有無非法行乞？有無阻街？
快啲做好市民啦喂！

其實乜撚都唔戴，
唱下歌真係無撚敵
佢地一衝入黎發晒癲咁
諗起都好笑
最好袋都唔好戴

呢個時候玩返和理非先最勁

商場無人，簡直係最好嘅防疫措施

方法正確

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

一邊行 一邊唱歌

根據《規例》（第599G章），有否情況可獲豁免？
以下的羣組聚集將會被豁免—
12.為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧（或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應或物品）而進行的羣組聚集

識做啦

唱歌要帶咩架生

無撚敵 個個都戴口罩

人人拎定啲海報單張

又或者帶一盒口罩 消毒酒精

Sell hk

新城市帶狗入

冇，但係依舊會有人照帶架生諗住會打

你估班狗唔進化咩

我都想問

今日歌都未唱過一首
6:38 成村POPO入咗嚟

矛盾大對決黎嫁喎

我自己條喉嚨

點都好，各有各做，佢地要咁準備就由得佢地，我地有我地唱歌

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

警甴打擊商家

支持警察全面進場

係咪可以瘋狂打999舉報藍店有人違反限聚令

冇成本 又可以玩野

Up

新城市

呢個方法好

裝修回報同成本唔合比例
一呢排人少 二需要時間長 三其他人難參與 四GTA即刻3星

好多人即興喺藍店度唱歌？

又一城開返未 想幫襯坡狗

兄弟爬山，各自努力！

和勇交替

係囉 又重施故技
最終好似和理shop後期咁
商場企成堆便衣
鳩拉嚇鳩你
玩第2樣野就要轉架啦

TVB 財務狀況嚴重倒退!

黎緊一連四日連假
唔可以比藍財團商場回到血

之前和你SHOP , 玩耐左班狗會自編自演扮裝修再捉人
勇武蒲頭先會出綠狗

而家可以轉陣，狗唔出動, 大家就喺藍商場派文宣, 叫口號, pick up 返文宣工作, 唔可以比777民望再回血

一係唔洗吹雞
大家星期六日放假齋行任何一間大型商場
唔消費
邊行邊唱榮光

大家要做既係準備定啲貼紙, 做貼紙師
或者叫口號, 舊年淺黃而家變返中立既人, 需要我地提提佢地

呢個真
揀狗鐵旗下商場

而家個個都口罩, 彩虹戰衣街坊裝, 叫下口號唱下歌
有狗就變返良好市民搭地鐵轉場

反正全香港好多失業大軍

推
五區大合唱睇下邊個攬炒先

商場唱歌 ， 貼文宣應該唔方法

希望大家搵個時間係商場人流仲少
減低對商場店鋪既影響

和你唱要玩快閃，大家約定某時間，例如 6:30 即刻開始，唱完 3分鐘大家若無其事散水，咁就有畫面又安全啦。

之後再進化係有狗就唔唱齋行，口號都唔好叫，再研究轉場。

限聚令下市民唔可以行商場，商場多過4個人，可以出TG

藍毛毛演奏會

借位推一推

[行動po-推上熱門] 和你登記做選民

我

震興香港經濟，唔好阻我shopping

不嬲都有架啦

無 black block 商戶適應左 就照開門做生意

重點係防暴狗封場

唔洗理理白票兵佢地屌埋太古手足話唱歌冇用

感謝手足